有無人對家人既感情接近零或者負

雙親仍在
但基本上平日無計傾
基本上佢地一開口講親野都唔係咩好野
唔好出聲就最好 大家都開心

冇你咁勁～

一個月唔會多過十句...

呀媽係+1000000000
另外個條友就睇親死人既新聞都期待係佢

一講嘢即嗌交

我係負
唔想同佢地講野

大家咁唔講野
家用照比
家務照做
差唔多十年

屋企好似酒店
訓醒番工

無咩嘢都唔交流

個個星期都拖住媽咪行街

媽寶